```tsx
import React from 'react';
import Badge from './Badge';

const MyComponent = () => {
  return (
    <div>
      Lorem ipsum dolor sit amet, <Badge>consectetur</Badge> adipiscing elit. Integer lacinia enim vitae venenatis blandit. Ut porttitor in{' '}
      <Badge variant="outline">tellus vel</Badge> pretium. Proin id pulvinar mauris. Morbi euismod id nibh vitae tempus. Sed a molestie lectus. Nulla
      dignissim{' '}
      <Badge className="border-transparent" variant="outline">
        urna sit amet
      </Badge>{' '}
      tempor consectetur. Nam placerat enim sed sem <Badge variant="solid">porta</Badge>,{' '}
      <Badge variant="solid" color="emerald">
        vitae
      </Badge>{' '}
      aliquam quam eleifend. Phasellus scelerisque sem nunc, id luctus lorem cursus vel.
    </div>
  );
};

export default MyComponent;
```
